有冇人屋企人好鍾意係屋企都做火車頭

屌你房行去廚房廁所幾步路 係要係房點住支煙行過去
中間一定經過個廳 有時佢食完飯我未食完要硬食幾啖佢支飯後煙嘅二手煙

老豆節
俾佢食下啦

佢日日都咁

搬走啦

哪有錢

冇辦法 我都捱慣左

利申有鼻敏感

捱唔慣 好臭